應商議點搵何妖找數

應商議點搵何妖找數

Diu 嬲撚到瘋狂禁錯負
點先可以要條友仔找數？
好似隻手遮天大撚晒咁佢d學歷啊議員資格乜乜77可以點搞

聽我講 唔好入元朗 死路一條直接攪何妖